［藍色經濟圈]喝燉湯抗肺炎

中国的病毒必須使用中国人的方法治療，西方治療方法只會水土不服。抱了美國爸爸的大腿卻不能治好，是笑話吧

中華五千年流傳下來的傳統，最牛的是廣東人的燉湯，營養都得以保留，是養生抗肺炎的上品。

只有老司機才知道的中国香港燉湯店 - 燉，一碗燉湯就包含了所有抗肺炎的精華。

有發熱可以去喝一碗清熱潤肺的海底椰麥冬川貝燉瘦肉。
有咳嗽可以去喝潤肺止咳的蟲草花無花果燉雞。
全身發疼可以去喝黨蔘北芪燉瘦肉，世上抗肺炎最強的就是党，只要你有党心甚麼病毒党都可以替你治好。
呼吸不暢順要喝花膠螺片燉雞去潤肺補氣。

666吧？緊記一定要喝熱的，我不會忽悠你的，別打算外帶，冷掉或翻熱功效會大減。

四家分店，趕緊去喝，記得分享給小伙伴

有一家是違規的

那是黃屍搞破壞，我們藍絲中国人發病只要喝補湯，口罩都不用戴

豬肺湯

愛国推

要加入生蝙蝠, 寛油竹鼠

有發熱去飲
即係成間鋪都係發燒嘅人
好高危喎
要通知大家

去澳門飲仲地道

蝙蝠生吃才補，燉熟了什麼都沒有了

在香港喝燉的燉湯吧

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

同志來了 我一帶一路

一齊支持藍色經濟圈

對 燉湯能醫百病

條友讀書一定讀屎片 燉湯有營養價值

有，抗肺炎， 同藍絲廢佬講， 叫佢哋去飲

去燉炳強飲野味竹鼠燉湯真的牛B死了

食番隻竹鼠 壯下陽

親，要飲返碗嗎

信燉湯,口罩都唔駛戴

發燒就睇醫生啦 屌你老母飲湯 飲到死嗰日都未撚識好

藍絲又贏